@inproceedings{Wang-Kahane-Tellier:ELTAL:2016,
    author = "Wang, Ilaine and Kahane, Sylvain and Tellier, Isabelle",
    title = "De l'exemple construit \`a l'exemple attest\'e : un syst\`eme de requ\^etes syntaxiques pour non-sp\'ecialistes",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 9 : ELTAL",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "23-29",
    note = "From built examples to attested examples : a syntax-based query system for non-specialists",
    abstract = "Notre objectif est de permettre aux apprenants de langue d'acc\'eder aux donn\'ees pr\'esentes dans un corpus en facilitant la formulation de requ\^etes portant sur des crit\`eres syntaxiques. Nous proposons une m\'ethodologie utilisant des mesures de similarit\'e classiques pour comparer des s\'equences d'\'etiquettes obtenues par des programmes d'annotation.",
    keywords = "linguistique de corpus, syst\`eme de requ\^ete, construction syntaxique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/ELTAL/2.pdf"
}
